靜你地係咪衰呢 燈撚到城城ig澄清

靜少少贏唔得既

咁撚張揚 你叫下個支持我地既點做好

話就話中共就死姐

佢做左d 咩

武漢肺炎疫情肆虐，醫管局員工陣線早前向醫管局發聲明，提出五大訴求，包括促請醫管局向政府發出公開聲明施壓，要求封關，然而港府堅拒，致醫管局員工陣線，在剛過去星期一（3日）開始發起首階段罷工行動。

郭富城在上月底，「冒險」坐飛機去美國舉行巡迴演唱，表示自己會在當地逗留10多日。雖然城城現時仍在美國舉行演唱會，但曾表示一直也有留意新聞的他，似乎仍然相當關心香港的疫情發展，而且亦有留意有關醫護罷工的狀況。因為在「醫管局員工陣線」的官方IG，就發現城城以自己的官方IG賬號關注，可見他人雖然在美國，但仍心繫香港。

Pish